如果聽日係世界末日 你地會做咩？

負評你

返公司做埋啲手尾

倒數

殺人。

表白

仲掛住做野

梗係即刻寫辭職信啦

答番工果d都係跟風 冇主見 懶好笑既on9仔

留係屋企
世界末日出街好危險

比錢裸辭算啦。 寫咩鬼

周街屌女

靜靜地係屋企睇埋未睇完嘅書、想睇嘅戲，之後訓覺

lm

JOIN